捐咗612基金， 人人盡少少力， 希望一月達標 唔好當手足係condom

捐咗612基金， 人人盡少少力，
希望一月達標
唔好當手足係condom

你去財經台post

一早想去銀行入錢，但佢地個account 一早爆左十萬，明天請早

最重要既金額你就。。

分化撚全面進場

手足們付出好多

唔怪得我一早block左你

Good

推

十五萬個人捐，每人100就千五萬

百五萬個人捐，每人十蚊就千五萬

我希望係百五萬個人捐

越多人參與越好

唔好睇小你嗰十蚊

收啦